fg 讀bba 想做地盤or engine野 有咩方法？

如題。
唔係做地盤工人。
係想用下腦做野。
求師兄解救

有人唔做做狗？

做科文囉

唔驚辛苦既話

不過都唔係好洗用腦

用人事關係多

傻咗？

做QS囉
公廁工種

工程用腦

你會後悔。

讀bba緊係做工程公司的高層，咩都唔洗識，有咩事就話係班engineer問題，已經炒哂換過批

冇人事做鬼到公司高層咩

點解？ 師兄經歷咗d咩？

科文入職有幾k? 上網睇過好似得15k度

出黎做野humble d

如果你係男的話，你絕對會後悔

紅巴
師兄做緊咩position?

測量？ 唔洗degree?

e&m

想做建築有關嘅

做電嘅？想做建築果d多d

呢行太大, 有civil (土木工程), 有Building (Building 又分New Works (起樓), A&A (加建改建), Repair & renovation (維修裝修), Building service (風火水電, 包括lift)

我建議你詳工都interview下
最緊要係你有興趣的field/公司
入到去做3-6個月
你會知道呢行邊一方面適合你

雖然engineer 係狗
但 bba 點會做到工程公司高層？
大判二判顧問D高層全部工程/建築 出身wor 師兄

多謝師兄
但好多要 工程degree
對civil 和 building 感興趣

去做 IT business analyst

對電腦野 唔感興趣 做唔到長期對住電腦work.

有朋友係本身讀marketing，之後去咗vtc讀工程dip，成功轉咗行，但撈得掂唔掂就唔知，淨係見佢成日要去中國工幹

就係想入左行 可能會再讀 宜家唔想再讀先再入行

入地產商做mt係最好既path
其他位都係比engineer撚鳩你

地產商mt
洗唔洗 工程相關degree?

A4開始15k差唔多啦

點解你覺得工人就唔洗用腦。。

安全撚想工餘進修讀qs，cem定係ive算？

做番bba 啦...

主體力勞動。如果你咁講翻咩工都要用到腦..

讀event 宜家點搞

痴撚線 有人唔做走做狗

你轉行係想長期定短期先
個環境好番你又做翻event ?

點都好，轉行都唔好做工程啦，除非你睇過讀咩都仲鍾意

做customer service 個d 仲好

工程做得好就會想長期發展
本身對event 都唔太感興趣 當時揀錯科。

成日話IT係狗冇左佢地你點上連登

多數bba都係轉做qs多

MT wor no need la

無辦法, 一定由低做起
做d冇咁高學歷要求
可能勞工處會有好多呢d工
入左間公司先
之後讀part-time degree再補返個degree

ive算

李嘉誠做咩出身

除左雜工 基本上每一範要用腦既位都好多 體力勞動同腦都係必須 當你想做測量 咪又係要由墨斗仔做起 冇主用腦既一範

賣樓賺錢 唔等於 工程公司wor 師兄
雖然事實上長江班友日日屌爆D consultant

人地乜柒都唔識，做科文一定俾人玩死

算啦 樓豬根本見邊行好似撈得店就轉邊行 去到工程發現ot 污糟 又開po問轉XX有咩方法

長江班友都係要啲engine幫佢睇份數啦

就咁business man識條撚咩

一開始都係跟大佬做

百屌成材，衰衰下就會開始識

咁大怨氣？ 未怕過污糟wo.
都係第一次開po
同埋何以見得 建築好似撈得掂呢？
係真係有興趣先想問

收到

試下科文仔先

真係有心有興趣 google一大堆啦 洗鬼係度開po比人笑咩

咁你咁講 上班台唔應該開呢d post?
問下冇壞。

唔係，只係反映到你幾有心想轉姐

年年都有傻仔想入工程，樓主唔係工程Degree出身已經贏咗，起碼你唔會走唔出工程地獄

點解想做？

我Hotel+Event Degree轉左做地盤(維修)
比人炒撚埋
下份都唔知搵乜好

行内個個想走，行外個個撈唔掂都想入來

當初又唔讀工程讀商
無架喇

civil而家真係慘過食屎

入左去唔想走，日日打機 high tea，邊度搵

咁hea ga?....
咁咪好易磨滅鬥志

有鬥志唔會揀做地盤
做地盤有鬥志你會做到懷疑人生(最緊要唔係好識升)

所以地盤多數都係兩種人
一係懶懶行踢一踢先郁
一係就做到仆街死

樓主係讀邊間U嘅bba？

咁神心就小小地讀個Ive hd先
周街一地都讀工程
畀張圖紙你你都未識睇唔通請你返去慢慢教

天堂有路你不走, 地獄無門闖進來

自尋死路

認真，去讀護士都好過工程

咁無架喎又唔想付出
你有咩可以令到人請你
除非你收10k返六日肯ot應該爭住請

😂😂護士？咪搞啦

所以諗諗先。
我唔信搵唔到份岩自己嘅工

做醫療既，唔論你有心去做定為錢，總之結果都係幫到人，同埋放工就真係放工
相反，係香港做工程真係不了，on call 24 小時，有幾差就睇下其他post都知啦